%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Фиктивная обложка диплома.
%%% На~самом деле используется обложка из~деканата
%%%

\begin{titlepage}

\newcommand{\byhand}[1]{\underline{\it \color{blue} \ #\,1\ }}

%%%% 
%%%% Фиктивная шапка. Похожа на~настоящюю
%%%% 
{\small\begin{center}
 {\bfseries
 МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И~НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ
 } \\
 { \footnotesize
 ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ \\
 ВЫСШЕГО ПРОФЕССИОНАЛЬНОГО ОБРАЗОВАНИЯ \\
 }
 {\bfseries
 <<МОСКОВСКИЙ АВИАЦИОННЫЙ ИНСТИТУТ \\	
 (национальный исследовательский университет)>> (МАИ)\\
 }
 \begin{tabular}{p{13cm}}
 \hline \\
 \end{tabular}\\
 {Факультет №\,8\\
 { \footnotesize  Прикладная математика и~физика }
 }
\end{center}}

\vspace{24pt}

%%%% 
%%%% Помета о~лицензии
%%%% 
{ \small \begin{flushright}
 \begin{tabular}{rl}
 Распространяется: & \byhand{на~правах рукописи.} \\
 \end{tabular}
\end{flushright}}

\vspace{24pt}
	
%%%% 
%%%% Что
%%%% 
\begin{center}
	\sffamily
	{ \Large
 \begin{onehalfspacing}
 Методология поиска и~идентификации нечетких дубликатов видеоизображений
 \end{onehalfspacing}
	}

    \vspace{24pt}

    { \large
        \begin{onehalfspacing}
            При~содействии интернет-кинотеатра \href{http://tvzavr.ru}{TVzavr} \\
            \vspace{30pt}
            \includegraphics[width=5cm]{./img/tvzavr. pdf}
        \end{onehalfspacing}
    }


\end{center}

\vspace{120pt}

%%%% 
%%%% Кто
%%%% 
{ \small \begin{flushright}
 \begin{tabular}{rl}
 %Руководитель работы:  & \byhand{В.\,Н. Лукин}  \\
 Автор:  & \byhand{И.\,К. Никитин}	\\
 &	\\
 Дата: & \byhand{10 сентября 2012} 	\\
 \end{tabular}
\end{flushright}}

\vfill

%%%% 
%%%% Дата
%%%% 
{ \small \begin{center} %% ПО~ЦЕНТРУ
 Москва~2012~г.
\end{center}}
	
\end{titlepage}
